咁好天但又冇朋友陪我去沙灘

起身都就日落

🍊

自己去唔得?

可能你一個人去沙灘會有意外驚喜呢

驚

怕

一個去先正

去泳池坐下就一日嫁啦

享受寂寞

藍天白雲....
你要既係浪漫,
定只係想行沙灘?

收啦

驚啲乜嘢? 驚人強姦你?

係想聽下海聲only

🚬

想聽下海

驚多人嘅地方

我就寧願去室外按摩池坐，望下啲細路玩，望下個太陽

Same here

聽海-周杰倫

拎支長炮去沙灘起勢影

做咩

你係屈機

根本條街仲多人過沙灘啦

毒

主動識下朋友

去海旁算啦

受過傷🚬

屯馬碼頭好撚臭

去第二個lor

願聞其詳

你講咗你係真絲定假絲我先幫到你㗎？

去屯公轉車站行上去d
附近有個草地 望去海好靚

邊個方向

好多人自己一個曬太陽

我都想去..

ok

向市區方向走15-20分鐘到
個日d雲好靚

我都中意一個人去沙灘聽海浪聲

男定女
男收皮
女請PM我，車你去

黃金海岸會唔會有海毛蟲

真

Pm me

你都係？

唔係